有冇人屋企人鼻鼾聲大到離撚哂譜

點解決 唔止鼻鼾瞓瞓下會係到嗌 唱歌
有時真係比佢搞到瞓唔撚到

終於靜返啲 但已唔眼瞓

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

離晒罩tim啊

錄低佢 佢一靜就播